請問呢隻喺..........

咩蝴蝶

柒頭杰

肉壺蝶

無人知？